《Resident Evil》系列將會以 Reboot 形式回歸銀幕

早些時候大家都入戲院看過 Resident Evil 系列的《Resident Evil: The Final Chapter》，當時演員、導演、製作團隊都說電影是系列的最終回，也是主角 Alice 故事的句號。

不過，和其他電影系列作一樣，只要一日有漂亮的票房，電影公司也不會將之放到儲物室之中，據 Variety 報道，Resident Evil 系列將會以 Reboot 版本回歸大銀幕！有指電影公司 Constantin Film 會重拍 6 套新版的《Resident Evil》電影，但其他資料則暫時沒有。Constantin Film 主席 Marin Moskowicz 則提出了重要一點：系列會是全新故事，也不會觸及上一個系列的角色。

即是不會再見到 Milla Jovovich 的 Alice 了！

雖然，《Resident Evil》系列在北美票房不是很出色，但在海外則有 3.1 億美元的票房成績，一半更是來自內地，Constantin Film 怎會放過這金蛋作？不過製作團隊也會是全新的了，因為導演 Paul W.S. Anderson 正忙於籌備另一 Capcom 電玩改編作《Monster Hunter》，預計 2017 年尾或 2018 年初登場。那新的《Resident Evil》電影？大家要密切留意消息了。

該game拍返好過坦白講，連bio都CG電影都好睇過真人版
同埋唔該搵返個靚仔扮Leon
靚女做Ada

又話最終章

其實李冰冰扮ada算係咁
但覺得揾leon呢個萬年靚仔真係好難
除非整容啦

屌西遊記咩
不停 Reboot 到下世紀
Comics 果d已經係咁真係好撚悶

搵第7集個故仔拍，只要正正常常唔好搞埋咩超能力已經會好好睇

有錢賺唔通唔賺咩

不過唔該選角揾翻d似樣d架啦
唔求靚仔求似樣

死唔斷氣

Stop啦好嗎

海外得3.1億都叫金蛋?

成本好似唔高呢

跟返原作，搵返正常人做wesker同Chris, 就已經足夠

支國人是唔是看開垃圾

完啦 好嗎

Mon hunt拍電影

其實我都覺得李冰冰做算靚女
但其他人好似唔多buy

但呢兩條友已經唔係正常人

樣係靚，但好撚矮，條ada標誌長腿都冇

李冰冰戲入面既造型其實幾好，皮膚幾白同幾CUTE ，但就缺少左ada 陣騷味同可以玩到人氹氹轉 既感覺。
Reboot 既話 leon選角真係要揀好d，電影第五集果個leon 真係

以前就覺得只有後生時期嘅理安納度先可以做到leon後生果陣
不過依家Leon都有種成熟味更加無咩人可以carry珧

係真係好難, 要高大型仔 成個DEVIL MAY CRY主角咁先得

你屌左射雕英雄傳未？